有冇人知巴士啲玻璃係咪防UV?

有冇戴開全視線眼鏡嘅巴絲，
坐巴士副眼鏡會唔會變色

唔知但想知

想知日日搭巴士會唔會曬黑

日日坐巴士都有曬防曬

No one know?